聽日我就去沙田跳閘撩交打

有無人一齊，佢一郁手就鶳

幫你拍片

人地幾件一齊上喎

我都有幾件係手

幾點

收工時段，7點好唔好

支持

帶棍坐鐵，記得black bloc

幫你拍片
放工時間點睇

留名睇走數

聽日應該成班便衣狗伏鳩你

唔好拍片
幫手開遮好過

搵多d人埋伏
佢地一郁手即圍埋開遮

開埋post講聽日成堆狗係站到等你

咪係

虛則實之，實則虛g

冇委任證

加密喇大佬

依家已經開片中

沙田好重兵喎噚日見到新城市出口兩隻food panda+兩隻黑衫反光背心，應該喺狗

有人被拉了

聽日 請佢飲酒
以為自己拎棍好有型？
以為無野可以教訓你死黑警？

將啲散銀碌入去之後跳入去執

要帶罩， 唔好比人影到樣， 支持！

太早！

巴打幾點 有衝突即刻幫拖

沙田真係好多foodpanda 同便衣狗伏擊
未夠人踢波都唔好搏

呢個時間不知幾好

推

上水都有
搞到我唔敢踢

支持獅鳥
但夠人先好
驚你出事

我趕唔切呀，屌你！

拍乜鳩啊

會黎聲援

講笑姐 梗係幫手

小心啲

揚咗啦，咁多mon post狗，去送頭咩

搵人大叫,阿SIR,你跌左枝槍呀
睇下有冇咩人有反應

屌你老母

黨鐵職員拎棍？

就算跳閘你都係可以捉住佢 邊撚到比你拎棍 黑警呀？

沙田站四個撚樣 聽日咪撚返工呀

好

拍你個頭咩 , 豬隊友剩係識拍

屌 你咁樣同預約被捕有咩分別

手足小心

肯定比狗伏

之後6：30話活動取消等班狗罰企

有，佢鳩拉
實際無罪

屌 算啦 比位人入唔好啦

我地幾十件一齊上

尼唔到 幫手推

咁仲可以民事索償喎，記得保障自己權益

萬事小心

BTW,控制室一定有幾隻藍衫狗
手足打完好快走

留名等睇花式來回跳閘

沙田臨時改大圍又得

On9

好威呀？

對爭取民主有冇幫助先？

咁快立定送頭狀

樓主9up架咋

我識佢真人，佢做迪士尼

收到wind聽日迪士尼有好多人跳

mon po 9封沙田準備拉樓主嘅話就中佢計了

轉頭又改旺角東

好，聽日帶定啲路由器去

如果少人仲有冇作用

暫時忍住d氣先，1/10一炮過同佢計

呢樣真 邊有人咁撚聰明預告定俾人聽

不過聲東擊西就唔同

不如轉去東涌

摟屌？

挑佢老母臭閪機

建議集合志士行動前45分鐘先決定地點
點mon佢都mon唔切

係沙田有狗黎就入去新城市 班狗唔敢入黎

又係聲大大既飛機post

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

由即日起企閳邊黨鐵職員可視為黑警/藍屍

預告沙田唔好真係去沙田搞咁豬豬阿樓主

早d好唔好，七點要圍鳩林奠

Fc左未？

太早 730

呢度好多狗mon post㗎

gogogo

有 完

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

城下一聚

屌你老母

幾點 收工即黎 我就跳出跳入撩架打 屌你老母

係
因為用警棍打人

打擊白色恐怖
阻止對方濫用武力
振軍心
令人關注對方用地鐵職員身份行使武力

組隊組隊

,

要斷佢狗手 先可以令佢地
唔再出黎打人

留名睇你表演

我地要堅持跳閘

先唔會令而家既人孤立無援

尋晚十一點幾跳，呢段時間都多人睇住，但班友似乎趕收工扮睇唔到，去到大埔跳出去即時畀藍衫叫停，但理得佢。

重防咗極多，不建議手足跳，轉罷搭啦。

虛弱地GG

比個時間我

今日都成班啦

仲信有法治?

係咪真先 係嘅我嚟呀

跳完閘，即場交罰款
落佢面

成班企係唔同位扮跳

Black bloc唔係多人先有用咩？

幾點 去造勢

幾點，一有休班狗出黎冇委任証即屌，反對冒警

10分唔得啦 依家要5分鐘內 班狗識玩左

我拎住張500蚊跳，吹咩

你on9 係咪要一直捱打

先有用呀 滅自己士氣之餘

個運動好快因為被武力打壓而玩完呀

唔怕，仲好，
多啲嚟，密啲手
就7：00 沙田交收

咁你係屋企唱今天我囉

push

係度爆晒響口 聽日無狗伏你地先奇

唔好走數呀

7點沙田等

佢依家唔同你講法律，你都1蚊都唔好比佢

Ok

對準政權好嗎

到時見，我都嚟，我最鐘意彈出彈入

小心重兵

啱

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

Parkour 加火影衝

跟

試下幫手開遮

真係 保持理性 唔好俾仇恨遮蓋 非左膠
唔好令私了變成運動嘅主線

不嬲都有做

說好的兄弟爬山？

習總都十卜

宜家大埔兩邊出口都幾隻蝻加food panda...

人地有棍有3萬人照住
巴打小心

就嚟10月1啦 無謂喺之前再損失任何手足

一定有狗但 john

手足建議你真係做就唔好太楊
低調啲好啲

聲東擊西，引班狗過去，點知其實係爆大圍

等多d 人先

記得black bloc

又想呃d狗去 鳩企呀

我幫你遮cam

Jm9
唔好白白送頭啦

我見到會大叫唔好打再格開拍片班廢老

有其他藍屍想參與會等到黑警黎指證佢打人

係就唔好講太多野啦

噴黑鏡頭啦
練習下對日後有幫助

如果夠人不如開多幾條戰線?

放工嚟

成屋都係噴漆

「置頂」 停止跳閘

俾支嚟ok?
最近要買但冇時間

會唔會一吹雞黨鐵就封站

屌，去就去灣仔幫拖啦

叮噹傳送門
文具買墨水 五金買噴漆

不如係foodpanda 面前搞一次百人快閃跳閘

我哋10.1仲要落鳩共匪面㗎
黨鐵呢啲垃圾算得係咩

而家冇晒panda轉晒反光衣

千祈唔好啊

屌你個個話拍片
幫手開遮係基本

送頭post咪推

你去開人波，比你打嬴走到，都有好多CAM影住啦..

唔洗等聽日 啱先廣播不停水田站

諗住幾點
可以黎開下遮

Push

有百人就去挑特遣隊機，圍柒佢老母閪啦，反正果班一定係狗扮，絕唔會郁錯人

唔讚成 但各有各做
記住不被捕係最大原則

沙田

我屌你老母，依家叫你幫手C了唔係叫你黎睇戲呀，洗唔洗買埋爆谷呀?

萬事小心,祝武運昌隆。

開遮x2

吠吠吠

千奇唔好踩到啲手指
好易斷

帶埋酒

到時多狗就轉場

你打之前
唔會睇定邊度有/無cam嘅咩

不推文呢度啦 cls

「置頂」 停止跳閘

收工時間一齊去

不要亂送人頭。珍惜每一個人頭。
聚焦於十一

一定要多人
聽日搞大佢

可考慮轉場，加攻加裝，加油

幾點呀姐係

拍你老母比人屌呀

聲東擊西之術

有晒佢地相，直接開波就走
對峙即係等佢地打完人再call班垃圾嚟拉人

記得準啲、有效率啲，幫人地提早退役

Join!

報

咁揚
小心反畀狗伏喎

本日·最on9得主

留名睇結果

笑撚咗

係咪7，到時幫你開遮

佢一用警棍就打得，點樣都要引到佢郁你先

唔一定要直接開波既
有哂樣，有哂樣接放工都得啦
等睇有日連黨鐵都要蒙臉

不要被仇恨沖昏頭腦

純發洩係帶唔到未來俾香港

等比人拉

打囉

7點

希望大家跳還跳 一定要安全！！
唔好為啖氣而俾狗咬
留力928 929 101呀

納粹呀大佬
sor for正字特警

612 721 811 831 新屋嶺

買埋汽水好不

巴打幫手打上集就得啦
反正下集對家會幫手拍埋

其實以後邊個郁手打人，根本唔使理佢係邊個，絕對要打到佢無得還手為止，佢無號碼，只係攞棍打人，佢唔係執行私刑係咩？既然都無人即時可以證明佢係乜人物人，打到佢仆街先講，官府在遠，保護自己更重要。

屌！！！樓主快d自己念好d詳情，開個新po(記撚得加密呀)，仲要我地吾好推咁多。

比狗mon到
救你吾撚到

P. S
我最近磨到張八達通紙咁薄，推藍屍埋到唻嘅埋比佢地睇下囉

依家佢根本離撚晒題對唔準重點
都唔知係咪狗扮人搏手足俾人拉

聽日應該十幾個伏你
自己小心

萬一唔郁手你咪比人罰錢

遲多少少得唔得

join

納粹呀屌
唔知以為你叫我哋交稅

其實阻住啲foodpanda 做嘢
例如問路
手拖手圍住佢地
會唔會重有成效

去行山緊係帶行山杖啦

等我我早一個鐘收工跑返嚟

聽日會唔會仲多panda?

黨鐵？

鶳

好呀
一齊玩神獸
小妹黎啦

又考驗連登仔有無腦既時候啦

照打

一陣搵卧底休班狗等你呀

記得大叫有無人打波

約定收工時間7點啦好冇,屌佢老母

依家黨鐡咁嘅陣勢，吾好再去送頭啦，去做D更有效嘅嘢好過啦。

巴打勿忘初衷我地唔係要打交

阿sir, 拍完片係咪就可以呈堂啦

有狗就散

無狗七點

叫埋你主人出來
要佢地打橫入深圳人民醫院先收手

佢唔講 你唔知 有邊個知呢班係咩人啊
咩都冇就話自己係狗？我夠話自己係金仔啦

我屌 笑撚死我

不被捕不受傷
你地點玩都得

我日日去請佢食醬

唔好玩啦咁早講定
玩野咩 人地一早有準備唔好累手足

你就on99 乜撚唔做淨係俾意見
正一冷氣軍師

喂 你出左PO係沙田做
聽日就唔好去沙田做啦 聲東擊西

不推文

打埋 家下唔夠抽？

咁揚小心有狗

準備傘陣

不流血，不收費 (黨鐵話)

聽日中學公益金便服日，大把學生會black bloc咁黎幫手

聽日我係閘口彈出彈入打我吖笨

帶遮幫你遮一遮

如果佢地對住幾百件齊上齊落，仲四處有哨兵呢？

屌你 係來食花生？

OK?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多人唔會 明知一班記者影住都可以得個口罩都唔係少見